真心勸fg搵工，真係要check清楚你老闆係咪曼聯迷

收皮啦垃圾00後

根本無咗70後為公司嘅味道

加人工加你老尾